強忍肚痛同鬼佬開會，佢問我How are you doing...

冇事就話Doing great, and you?
但肚痛緊應該點答好呢？
我又唔想佢掛住關心我阻到開會時間，甚至俾人叫我返屋企抖下唔駛開

方加

Wanna poo poo.

my to is paining
may i go all c

答佢急屎咪得囉，渣ga

m coming so pain

Doing great, 但係我家下好撚急屎呀屌你老母！

可以覆到佢 又可以表達到你急屎既現狀
同時佢又聽唔明後面果句 你仲屌埋佢老母 就算要急住屎開會都即時gur哂

I gups, u know man?

唔想放假 可能一陣唔痛呢

咁答又幾可愛

全部都係英文字 但鬼佬夾埋黎聽唔會明

一時諗唔到點答

i want shit

M到真係慘 放假又要醫生紙

分析得非常之好 點解可以咁合理

知你盡左力,加油

驚佢誤會啲咩

咁講都幾型棍下
好似好有guts咁

但係我唔想要依啲

wanna anal？

stomach flu?

diu no Chinese

盡埋右力？

( Show Blocked User - 唔撚想做人 )

I'm full of shit right now
can I use a bathroom?

gotta shit mate

話想去廁所咪得囉做乜柒

So far so good. Man
And I want to get out of this shit

以為loop答I m fine thank you and you

I'm having abdominal pain

Fuck you
I need an excuse ar Diu lei

吱吱 吱吱吱吱

又黎...

鬼佬： doing great, and you?
你：doing great, and you?
.......

竟然有on9仔學肥絲

i wanna shit in ur mouth

May I go to the toilet please?

shit happens

poo poo pee pee penis and vigina, woman with dicks and weak man with vigina.

痴撚線公司

連登仔係咪忘記左小學最基本既搵google 幫手

認真答
I got a upset stomach

i go to school by bus

I feel shitty

The shit are about to go down

the shit is coming. Nearly arrived. I cannot hold it

Something coming out from my ass ！

i have belly pain

wanna shit

You're welcome

屌

My ass hole is doing firework

the natural is calling me

I go to school by bus.

shit coming

I go to toilet by bus

How are you doing係啱既？吾係what are you doing咩

Fuck off I wanna shit

巴架廿羅

i wanna shit on bus

My stomach is doing great

益智學英文：

Shit happen

I am full of shit

Good!!! But my anal gonna full of the shitsssssss!!!!! Get the fuck off and let me go toilet please

I’m shit and you?

im fine,
But excuse me, I need to use the restroom.

Last night you stuck it in the wrong hole